同女仔打籃球有咩技巧？

聽日約咗玩半場，四隊輪流轉人，5男7女，第一次同女仔同場打，班女仔講到冇咩嘢咁，但搶波、鏟籃、貼身防手呢啲真係唔係好識入手，求經驗人士賜教

咪借D椅抽下水咁囉

睇佢地識唔識打 識打唔留手 唔識打就照格臭佢地 令到佢地唔敢再打籃球

[img]圖片網址 [/img]

正路

班女我未見過，聽講幾靚，我都幻想緊係咩樣，會唔會係咁？

台灣有d打波仲正 香港都有

定係咁？

首先 你要一手揸得曬

一話咁？

會唔會著到咁？

越諗越正

呢個我都願

幾年前街場有3條女黎挑機
3打3 mark我果個係一個細粒tb
本身已經矮我20cm 仲要半蹲咁mark我
隻手係咁禁到我碌鳩對上 唔知係咪叫恥骨個位
個tb如果留長頭髮一定靚女黎
我mark佢又唔敢太貼身

會唔會唔覺意頂到佢個pat

最完美當然係咁啦

做好個控球就冇問題

專登跳跳吓等佢摸吓條巨龍，可能摸兩摸直返

3個波 點撚打呀

我最叻插插吓花由人地跨下過人，唔知女仔打波mark人時，對脾會唔會分得好開？

Block 7班臭閪

搶佢對籃板

真係要試一試先知

咁樣應該點抽？

試過打波 係咁抽人水

我會一路mark一路渣佢個波 之後steal

褲已除，就係想要呢啲技巧，講多啲啦

扮叉錯腳仆落佢條腿到
隻手順勢由大髀摸落小腿

對腳mak咁大
老江湖中路直入喇

之前試過同女仔打，經常性唔覺意咁摸到佢地對波

樓主姓陳?

好緊張呀

用碌鳩瘋狂俾佢背打

包膠

屌ff

間唔中都有打過女仔對手
通常都係兩男一女一隊
我mark女仔，因為啲friend知我會就住
我就退後一兩步mark ，佢射波我只會舉手，佢鏟就放佢過，睇下係後邊拍唔拍得甩
我本身就鍾意打低位，但打女仔的話我就只會射波，唔鏟唔打低位
但我通常都比隊友打，我就拉空位，比佢地2on2

結果聽日..

留名睇賽後報告

頂，ot到依家都未走得，去唔到

咁即係打假波

教佢post up

正既就偷波抽下水咁囉

More

變撚咗j圖post